Entre los alcances del convenio se destaca la organización de actividades, el desarrollo de proyectos, productivos y de investigación, la publicación científica de alto impacto, el apoyo a estudiantes de la UDA y la realización de cursos dirigidos a emprendedores, microempresarios y la comunidad en general... Leer Más 
